主子突然唔用貓砂盤去廁所

呢兩日都係砂盤附近地下發現佢既大便
係咪要帶佢去睇下獸醫

你隻貓個名係主子？

係咪Lun 住係屎眼
出黎果陣踢開咗咋

我果隻識用馬桶柯 唔出奇

你老母唔喺貓沙盤去廁所有乜問題

邊撚個會知你講嘅「主子」係乜

發脾氣

可能屎忽凸左出沙盤出面呢

我隻貓之前都喺咁
買咗啲放喺地嘅去廁所墊俾佢屙咗段時間
跟著將墊換番貓沙盆到 唔用貓沙 佢習慣咗就會去入面屙
前題一喺佢發脾氣 或者佢唔鐘意貓沙

喺係不分

係咪唔夠乾淨